［球王s] 究竟係占士班隊友定美斯班隊友廢d？

占士

美斯

占士洛迪古斯？

梗係占士
你睇下JR smith？

占士米拿

占士洛迪古斯 係撚球王

LBJ班隊友我全部都up得出咩隊 美斯班隊友我up唔哂

沙拿個班廢啲

小花係 撚球王？